香港娛樂圈史上最大波係邊個？

肥婆不算係咪葉子楣？

羅仲謙

彭丹

沉澱霞...

崔碧珈？

欠bam

波都ban?

樓上兩個傻鳩p牌

Dllm 你老幾啊

波唔bam 但咁細波都post 就欠bam

唔細啦，睇落似雨宮琴音

咩事

而家會唔會成班bam
想知
舊登好似唔理一律bam
Lm先

咁堅有bam圖

陳彥行夠大

5件一齊bam，何其壯觀

笑撚左
一路拉落去睇一路笑

細細個睇佢都已經

記唔記得呢個？

我想問有人被ban 咩？
睇唔到既？
波相都會？

張燊悅都好大
利申jed

大波版樂曈